癡撚線啲大陸人咁鐘意用對波黎開路

啱啱準備落地鐵個時因為好逼
啲人好撚似驚死落唔到咁
逼逼下feel到有樣軟綿綿嘅野係咁撞我手踭
我以為係邊個死肥佬拎個肚腩推鳩我
擰轉頭想準備屌柒佢
仆街原來係個偽韓大陸妹個波黎
癡撚線佢一啲都唔care
咁我都唔care佢撞啦 所無屌鳩佢

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

入去幫手一齊推啊！！

728上環公海 -
channel -
文宣 -

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

上面個名

屌你老母

Crazy

Ok 已幫pish

真係癡撚線

柒撚到仆街

謝

我都覺
佢起勢咁撞

唔洗 奶多人不怪

大陸搭地鐵，貼到實一實

大陸閪係咁質對波埋黎
如果我肥婆我黎手屌鳩佢

我淨係知九龍塘同金鐘好撚癲啫

上上上面個名

1999咗喎ching

我屌我老母

又柒多獲

我係你就捐番入去當無出過世

以為你會覆得先過我

歐洲都係咁
係英國迫地鐵都唔知食過幾多次波餅

窮撚無機會去外國讀書

先唔先過你都係柒

出少句聲啦

柒就要認

有次有個少婦想出去，對波已經掃晒我手臂，跟住佢又俾人逼返入黎，掃多次
佢地真係完全冇意識要擋住個胸
唔似港女咁， 隔住幾丈遠都死擋爛播

擋我覺得正常喎 唔擋先唔正常呀

有需要就緊係要擋啦，但係…

冇野要擋有咩好擋

好好笑

我肥仔波是咪都要擋下

佢係柒

中國無非禮罪，冇呢個意識有幾出奇

港女葉問上身

因為大陸女人做開雞
個波比你掂下都冇所謂

認真呢？

你是咪有咩誤會？

好賤

佢仲柒

今次真係你柒

呢次同意

比兩個矽袋Hi到就扯哂旗

為咗迫個靚位. 自私行為.
咩都做得出.
撞撚爆你個背隻都重得, 用對石頭波